# Redirecciones

Tubos - stream

## De salida
> : Redirecciona el tubo de pantalla a un fichero NUEVO.
>> : Añade a un archivo existente. Si no existe, lo crea.

### Nota
C-D: Final de fichero

## De entrada

<: Redireccion de entrada
<<:  HERE DOCUMENT
<<<: HERE STRING

## Tuberías
|: Pasar la salida de un comando a otro a través de un fichero anónimo
la salida de un programa se pone en la entrada de otro programa
